點解中共會介意黃色經濟圈??

點解中共會介意黃色經濟圈??
1) 中共常用手法, 經濟侵略.
黃色經濟圈明顯影響佢既侵略手法.

2) 轉移資產, 大量中共零售企業,可以將中共貨品轉為美元(增加外匯)

3) 統一商界, 無黃色經濟圈插手,
咁好多商人在有得無失下,易於歸邊中共.
(黃色經濟圈做唔做得大, 真係睇市民本身)

remarks: 個人認為,唔好迫商人表態,
容許佢地只做生意,唔理政治.
迫商家只會令商家反感.

另外有人話唔好用紅衛兵方式鬥中共.
呢D人唔係on 9,就係鬼.
一句"以己之道,還施彼身".
對方係君子,我地當然用君子方法.
對方擺明PK, 仲講咩野唔好用陰招???

5毛唔會推呢個
我推

我都推

推

做大個餅

盡力同化佢哋

唔表態咪冇黃店先幫襯佢

狂推

好

Push

如果個個反港共既人都依此次序去消費
黃 (OK 合理) => 無表態 (服務唔錯) => 藍(無計)

唔表態都當藍店
( 中共上市公司 => 中移動, 國貨公司, 中銀
中共出名內地公司 => 喜茶 )

因為呢一個除左係令中共賺少左之外
亦都係民眾可以做政治表態嘅一個方式
當香港以往係以經濟作為一種政治發聲大細嘅標準時，簡單講以往係愈有錢愈大聲
咁香港人用自己嘅錢去投一票自己信任嘅人嘅時候
除左可以平衡呢種狀態之外﹙此消彼長﹚，亦可以改變某種價值觀﹙優惠令其他人付出更多去幫助香港人﹚，即係更加大程度去參與社會運動，真正實現永續社會抗爭

而其他舖頭嘅加入唔加入，即係由中轉黃，由藍轉黃，甚至再派生其他情況，例如轉左黃再轉返藍，然後香港人幫唔幫襯，都係取決於自己，當然希望大家多幫襯早啲表態

然後擔心偽黃嘅好簡單，乜間間都表面黃嘅時候，佢查水錶都唔知查邊間，下下針住一間就會令大家更反感，為左一間出名黃舖煲到大家咁反感咁樣好咩

佢地最叻就係唔順佢意思就玩杯葛，而家以其人之道還治其人之身

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大力推 極有用

所以咪搵熱狗做野

tui

Pish

藍屍蝕到入骨
對於眼裏只有錢的藍屍
藍罷買就係桶中佢個死穴
不斷試唔同的招才會知道佢哋驚乜！

依階段真係唔洗理真假
最緊要肯認係黃

證明中共害怕黃色經濟圈

認同唔逼商家表態，但消費者都有消費自由

引用業主高官話，自由市場，有料既會自然流失

係冇料